迪士尼又出新公主 今次係中東妹

東南亞喎

見到沙漠以為中東
睇睇下似柬埔寨果頭

mix埋㗎啦
條女追龍夠可以話有中華元素

明明係涉谷系黑gal

我寧願佢原創已經係其他膚色嘅人
好過原創白人，跟住真人化就搵個黑人